做日本代購之你問我答

做左大半年代購，

月入幾多？

兼職做，讀緊書
去一轉純賺得幾千 會買少少貨番黎賣
一個月5，6千到啦

兌咩rate 賣野

計市價，再加成

運作模式係點？
有朋友幫你入貨寄比你定自去飛去？

有無supreme?

自己飛
運費夠你買機票去

你指？

主要買咩貨 女性市場定男性市場

暫時女性
不過港女好恐怖

例如 對代購好有興趣

點恐怖法，想知

代購supreme

岩岩個次有個女
報價報貴左，即時減價同俾折
之後佢用手寫寫左張清單
將個r寫到n咁，之後話買錯
咁我都話可退可換
之後又係咁r sample，見佢大單俾左200幾$貨佢
之後我衰漏左貨，於是補番俾佢之餘再送左三百$貨俾佢，
再送多幾張同牌子既面膜俾佢當sample
點知佢話我無俾sample佢，
我話再補番，
佢話咩點賠點補救都挽救唔到，
我心諗我食左你隻豬咩 道哂歉仲要r左500幾貨，
成程落單到依家態度語氣西到無朋友
永久唔做佢生意

做就有得做既，但你當打份工咁既利潤

有，不過唔係度開名做生意啦

試過有條女用平郵一定要星期五收到
平郵邊有得控制時間

唔好侮辱港女
呢d係賊

最頂癮佢話唔係唔係你俾我就要
仲話咩佢拎番佢應得既

有冇代購埋日本中古車同二手車（水貨車）？

拎番應得既只能係佢比左錢既貨
有心玩野咪撚理佢
btw 樓豬代購個價靚唔靚仔 我成日搵日本代購

小生意，無做

點搵你

睇價格
通常抽5-20%

做ig shop
不過唔開名住，唔想俾人話賣廣告

佢張單幾大下，所以算
不過大家都應該blacklist左大家

仲諗住可以拜託你幫我搵部車添
btw 你日本知唔知邊到有二手車拍賣？ sor 好似離左題

可以試下google下d日本船運
日本代購汽車，應該搵到
Btw如果買水貨車建議你搵香港d二手車行，
除非係日本有路數，如果唔係無咩保障

有冇綠茶cappuccino 伊藤果隻

無

點樣運d貨返黎？

自己飛
自己飛最好

好想係日本買枝香水
問左好多間都唔運香水
師兄有冇辦法

點解咁叉貴

親身飛去代購既咪得

Hastag
叫做有少少人follow

咩貴？

有需要可以搵我

一開始點樣搵客同宣傳?

先比錢你
你再去買?

出面好多代購便到好撚平 唔知點搵食
利申 我都有做 ，但同你賣啲野唔同

都係個幾個軟件
有錢咪fb賣廣告
利伸無錢

係，通常會比代購日期

巴打做開邊樣

絲打做邊方面？
依家係惡性循環，賣既野一樣唯有鬥平
香港人做生意永遠唔會互惠互利
同埋依家大集團可以批發拎貨，分分鐘仲平過日本買，都唔知點做落去

毒撚生意 毒撚最捨得洗錢 只要有貨咩都得 同埋一買買好多 唔會計較
限量會員CD 之前有排隊買演唱會野
反而潮野 網上真係做到太平 啲MK 港女又勁撚計較 問人地點解平咁多 大佬呀 運費貴得都唔想架 你估我食好多咩

賣過fb廣告 冇咩用

講中哂心聲
又話只係平香港咁少 我屌左出聲，明明一件野平成$50 講緊件貨只係$200幾左右
如果絲打唔介意不妨交個朋友，
不過港女都有好有唔好既，試過唔少好客，有個keep住買野，同唔講價，我話咩價佢都直接買，
我又要飛過去又要酒店洗費，真係以為我地賺好多咩

留名

你都係做代購？
睇你用幾多錢，有幾間代購都係係咁落fb廣告做到幾萬like

我留tg
Aoieir
買潮野啲mk一定最唔捨得洗錢 又要名牌又要慳

用左幾百蚊 推廣一個Post
但同我買依樣野果啲 冇一個係因為睇到廣告而黎搵我
真係靠客介紹比人多 好難宣傳

想買supreme pm shop名🙏🏻

已加
所以無諗住做潮牌

幾百太少，起訴過千先有成效

賣咩最賺?

連登無pm
Ig可以試下搵 japaxxx

無，利潤好低，真係賺打份工既錢

你覺得日本代購好揾啲定韓國代購

韓國，因為多好多人買

做過一排，做資料搜集果時發覺有d ig shop好撚可疑

但又發覺有d食水深到仆街

想問一個月親身飛幾多轉？
點解唔當地搵個留學生合作？咁咪可以一個接order一個寄貨

自己做食晒全數，搵人幫手你估你要分幾多比人？

如果多貨搞到人地無位瞓都唔好意思啦

反而想知而家你食唔食得晒d客，有冇考慮過同人合作？純粹拉多個人擴大資源做大d

再講寄得慢雖然平，但客又唔等得，寄得快又貴

啲客又覺得運費你收佢咁

我女朋友都係做日本代購 次次返貨就搞到屋企亂到飛天 之後又話辛苦但又要做 重點又唔係賺得多 都唔知為咩

好同意上面有位巴打講 香港人做生意唔係諗住做到成行成事 係鬥平鬥賤先安樂既

我賣100你賣99個啲 我屌哂你全家

賣唔賣中古動漫野？
成日想買書同雜誌之類但好重運費貴過本體
有無方法計平d

咁其實機票都係cost黎既，
同埋一腳踢真係好辛苦，
又要買又要搵仲要做埋cs服侍班客

以前我都做過代訂日本雜誌都幾好搵
係後尾d大公司都加入競爭真係鬥唔黎就無再做

家下都有留意d潮牌店，
見佢地長期有條友係日本收貨咪問下樓主囉

可以pm我 我樓上有tg
運費真係平唔到 上網搵過哂集運資料 價錢都係差唔多
好貴

好多都無拎商業登記
食水深？唔洗機票？酒店？運費？

飛一轉
要同人分錢，做咩唔自己做

點會食唔哂，問題係點擴大客源

鬼咩
呢行大家唔會溝通，如果有個中間人俾個建議零售價就好

暫時無做
用船運最平，不過你夠大量既，自己飛去仲好

岩呀，成日都話地產霸權，
但無人講d大公司點壓價壓死哂小商戶
我間鋪仲細，唔會有人長期係日本啦

有冇av代購

香港客其實好多都好好，但簡唔中有個港女公主癌
係香港中小商戶唔係諗住點對抗大財團
而係點鬥死班小商戶
有錢唔可以齊齊搵既？一定要做死人先安落
講做生意香港人同大陸人根本一樣

唔知價唔知市場

好有同感！但係我都幾多末期公主癌既客

巴打代購咩多？大家有無得交流下

女人野
你代咩？洗濕左個頭，如果唔係都唔想做落去

都係女人野同老鼠公園

請唔請人
利申成日飛日本

Same la
唔好做爛價呀巴打

自己兼職做炸

我都做緊 唔知點解其他可以賣到咁平
有啲運費好貴 可能佢地多客

多客運費都一樣比咁多既姐

人地可以一運運成個貨櫃，點夠人黎

價方面 我企得好硬既
係有間唔知點解 佢可以做到咁賤價
計返佢袋10蚊都無 都仲可以做
真係俾佢頂q死

我之前諗過做，識人做緊，亦係日本R到買手，但之後不幸大病，擱置左一排，有無興趣合作？

邊間賤到咁？
我睇價位賺5-20%
多客既話做到既

買手咩價位？
係咪批價？

抽少少，我問下佢先

名就唔係到講啦 不過最近好似開左門市
巴打有無開門市？

抽唔緊要，佢本身係咪批價拎貨？

無門市

wtaps nbhd有冇代購到

巴打係咪個個月走日本？
我響日本長期有貨想搵人幫我走番香港， 有冇性趣合作

留個TG 同你傾傾

揀邊間快遞公司運返香港 運費唔會好貴咩

最慘唔係機票錢
係搵貨先慘

巴打我5月去大阪 洗唔洗幫你手代購呀

ig shop有幾多follower?

1個禮拜擺幾多時間去做

小熊維尼x午後紅茶原價幾多？純粹想知自己食咗幾多炒價

上網見到705yen，對返港紙$50左右
我覺得加運費$20都可以接受既
巴打買左幾多錢？

已加

24小時

唔貴過100，我都覺合理

幾千

想買日本衫
點搵你？

會唔會賣figure?

唔開名，不過可以ig searh下 japa字頭既
Btw講明先，衫要抽15-20%

唔識路數定價

小弟窮撚學生黎
點解要抽稅

巴打間鋪係咪xxxxxbuyxxx??
係既話我follow左好耐

點搵呢份工？
遲下hd畢業後會過日本讀書
想搵兼職唔想做日本人公司

我有件野想買 但運費要到付
好多轉運公司都唔收到付
有冇方法買到

運咩

Switch有冇機會買到？
同埋幾錢？

做唔做yahoo jp 代購？同你係去前係ig 通知之後佢地俾貨你搵咁？

唔係

咁都要賺錢架

唔做
係

睇下到時有無機會合作

有呀
點搵你呀師兄

有無tg

九百幾間japa字頭 點搵呀巴打

眼鏡

唔開名啦，廢事

描述下個ig icon

如果部抽濕機壞左左要寄返日本整，有無計？

用鋪頭名做

如果唔貴，買過部好過

唔係限量既買到
正價加5-20%

代購av做唔做 利申冇追post

japan.st

屌真係九百幾萬間

樓主真識做生意

做緊韓國代購，最多𡃁妹買，但同樣惡性循環好難做

已經唔開名

係，門檻比之前低左太多

唔識做

IQOS 做唔做？

多左好多留學生開，仲多過日本，我有屋企人起韓國所以先可以收到貨

有無人請我做帶貨 resign左做緊廢青
利申有一折機票

之前有諗住做
但好難拎到貨 只可以食yahoo價

長遠要做批發

批發又無搵咁多

幾年前做過一排
問長問短，報完價唔入錢之後問你幾時交收呢啲已經習慣晒
最嬲有次條女約交收係咁改時間地點
遲到都算，一直拎住個電話同人吹水，一句嘢都無同我講過
佢買嗰樣係玻璃，叫佢check貨仲要無啦啦一件嘢丟落個紙袋度
如果我拎唔實個紙袋一定跌落地
隔咗十幾分鐘仲收到佢message要我報價
即刻block咗佢

最緊要你搵到當地批發商俾貨你

完全同感
究竟香港發生咩事會養到呢班港女出黎

有實有，韓國大把肯批，但需要好大量先得

😮幾大先批？
第日有機會可以合作

樓豬近期去唔去京都

想買日本樂器

班港女痴撚左架啦 有次個港女買左野想拎 咁佢都會係個果地鐵站出 咁我舖頭係地鐵站既a出門個邊啦 叫佢自己去舖頭交收就得 但佢死都要約係b出 話自己係去b出口個邊 唔經a出口 要我行去b出門俾佢 我當堂就屌佢老母(心諗) 從此以後我廢除左地鐵站交收

仆街正一死臭港女 射落海都唔俾你呀

巴打代唔代購文具呀
有本簿香港搵唔到

巴打有冇得代購日本感冒藥
有冇telegram

究竟邊個發明地鐵交收呢樣野
得香港先咁on9

你留俾我

我黎緊會去大阪環球影城 有冇咩必買 ？或你會想要？想賺返門票ja。

當一部直髮夾，要入500 部先有得平，但我都係賣得50 拎部 D 人又開始平搶客，點做

港女恐怖不是新鮮事

要開門市，搵合作

師兄

唔該巴打

樓豬，我好似係你到買過兩枝Takami😂

其實依家咁多集運公司，自己上amazon買都唔難，D客係咩原因要用代購服務? 係無知定冇信用卡?

我都同意D阿姐係最撚柒煩既，試過交收個富士通電腦袋全新，賣60雞，睇相又乜話花左要影多張，話聽日影比佢，一日後晨早打黎話又話影比佢睇，我咁岩準備影，咪照直講影緊，佢CUT鳩我線，FINE照影SEND比佢睇，好撚耐先應，然後話50蚊要左佢，咁撚平都仲要R，之後我諗左諗，我話我要返條電腦帶平10比你啦，佢又好撚耐先覆，最後好愉快咁順利交收左，D阿姐係煩，但呢D野係得阿姐先會買

$88